[
    {
        "randomId": 661
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu uce y'umuze n'umunzenze",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_3": "Urusogo n'urusogi",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Urusogo n'urusogi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka yanjye ishiturwa n'abagenzi",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_3": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya ngo dondi no hakuno ngo dondi",
            "option_1": "Akagata mu rwobo",
            "option_2": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_3": "Abakomyi b'insyo",
            "option_4": "Impururu z'ababi",
            "correct_answer": "Abakomyi b'insyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nakunombanomba nagukatakata ni ingabo yanjye rukatiriza",
            "option_1": "Agakatsi ku butanda",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "correct_answer": "Agakatsi ku butanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aha hari agati kadacanwa",
            "option_1": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_2": "Agacurama",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Umwobo mu nzira",
            "correct_answer": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Umuko mu mukokwe",
            "option_2": "Ikinyagu",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akavumu k'iwacu imbungira",
            "option_1": "Mihigo",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Mihigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nateye agati kange ari igozi kamanuka ari igogo kirahira inyabihigo Kandi katagira n'inkoma rutaro",
            "option_1": "Icyiyoni",
            "option_2": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramakegete ararurenze",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Injishi y'igisabo",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Akana n'insina",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Uruzi ku rutare",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    }
]